Встречаемость в последовательности
===============================

Во входной строке записана последовательность чисел через пробел. Для каждого числа выведите слово "YES" (в отдельной строке), если это число ранее встречалось в последовательности или "NO", если не встречалось.

---
## Формат входных данных ##

Вводится число N - количество элементов списка, а затем N чисел.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
6
1 2 3 2 3 4
```

---
## Sample Output: ##
```
NO
NO
NO
YES
YES
NO
```
